幾時先立法有病必須戴口罩！！！

成層周圍都有咳聲
但得自己有戴口罩
利申：已病

g持

無病搭車都照戴 返到office先除

返office工
班友仔咳到好似大合唱咁，我都開始奶埋野

坐巴士又有人咳，返到office又有人咳

病駛咩戴，唔病先要戴

自保

你冇抵抗力？

無病的人先戴口罩，畸型的香港

之前成間公司得我無病無痛
全世界係咁咳，公司本身已經唔算大
所以個個同事都係我附近，狂咳仲要唔掩口
成日會諗自己呼吸就會吸唒佢地d菌

就係咁 我就戴佐2個月口罩翻工
我阿媽仲問點解我無病無痛日日朝早要拎口罩出門口

We know that feel bro

咁撚唔舒服
你要帶就自己帶

你冇抵抗力架？